[集思廣益] 下一次再有遊行, 你地既目標係咩

你地想維持現狀
定係有咩新target 想和理/勇武/both meet到既
係度講
最好有埋實際方法
有需要encrypt 既唔該encrypt

因為次次一出就有勁多人俾狗咬
再咁落去唔係辦法

幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打